［投票撚］民陣吹雞7/1遊行，去唔去？

俾d氣勢！
民陣吹雞7/1遊行，去唔去？

入黎投票集氣！投完要廣傳！